［極震驚］風雲5D音樂劇討論區

究竟我係到睇緊乜撚嘢
除咗孔慈 唱得好聽
點解會搵三個唔識唱歌嘅做主角

睇到半場勁多人走

有無巴打都係現場

諗起條成日以為自己好型既豬鼻佬做裂瘋

點樣5D法

同問

想執跳樓價飛入場感受下

現場睇個鼻窿仲明顯過佛地魔

點解會肯比錢入場睇？
見到選角真係狗也不屌
想問full唔full ?

有啲有香味嘅煙咁

無特別

加埋d死人眼影平價假髮

不過最累事都係佢個樣同埋自信

巴打唔好咁睇唔開

如果淨係為睇閻奕格都ok嘅

都有八九成

做到聶風成個死乸型咁

終於完啦

除咗 21800000 把聲爛d

一開波旦哥同柴九未入局頭兩首麻麻

其他都ok

呂良偉令我眼前一亮
D歌聽得出下咗好多苦功
有少少位唱到opera feel
老屎忽都咁畀心機做

閻奕格瘋狂carry
胡琳都正

譚耀文就喜出望外
估唔到咁唱得
最on9係套野之前宣傳
搵佢拍個時裝八十年代mv
真係好趕客
入到場扮返無名成件事fit晒

成場野好多野都睇得出畀咗好多心機
Dancer 嘅舞、勁多衫
視覺效果設計（backdrop 、燈光）
聲效
道具

最想投訴係鄭嘉穎把聲
同埋孔慈個陣味太濃
出味個陣d人瘋狂掩鼻

睇音樂劇一定要出正面
坐側邊真係慘過食兩舊屎

乜嘢好睇效果都睇唔到

不過譚耀文把聲真係喜出望外

但呂良偉個唱腔真係不敢恭維

見過980賣300
550賣200
夠唔夠跳樓

睇黎滯銷

我坐兩邊980
乜effect都要望返側邊effect

呂良偉唱腔ok la
要扮霸氣
其他音樂劇都有呢d腔

睇完
制作係認真既
不過太多致命缺點，令人投入唔到

橡膠穎實在做得太差，超生硬。
幾位男角歌藝真係太差，因為對白唔多，一定要靠聽歌，但真係好難令人集中。
除左正中間，坐兩邊完全係搵撚笨，當你睇唔到effect只睇到佢地做d power rangers動作，真係一頭霧水。